###### 玩转金刚梯>金刚字典>
### 金刚密码

- <strong>金刚密码 </strong>是[ 金刚号梯 ](/LadderFree/kkDictionary/KKLadderKKID.md)的组件之一
- <strong>金刚密码 </strong>由8位阿拉伯数字构成
- <strong>金刚密码 </strong>由[ 金刚网 ](/LadderFree/kkDictionary/KKSiteZh.md)已自动随机生成，在[ 金刚网 ](/LadderFree/kkDictionary/KKSiteZh.md)向[ 金刚用户 ](/LadderFree/kkDictionary/KKUser.md)交付[ 金刚号梯 ](/LadderFree/kkDictionary/KKLadderKKID.md)时一并交付
- <strong>金刚密码 </strong>由[ 金刚用户 ](/LadderFree/kkDictionary/KKUser.md)连同[ 金刚号 ](/LadderFree/kkDictionary/KKID.md)等一同配入用户自己的设备（比如手机）使用
- <strong>金刚密码 </strong>归[ 金刚用户 ](/LadderFree/kkDictionary/KKUser.md)私享，不可泄露，否则会给[ 金刚用户 ](/LadderFree/kkDictionary/KKUser.md)造成流量和财产损失
- <strong>金刚密码 </strong>一经生成，不可更改。[ 金刚用户 ](/LadderFree/kkDictionary/KKUser.md)当妥善保管


#### 返回到
- [玩转金刚梯](/LadderFree/A.md)
- [金刚字典](/LadderFree/kkDictionary/KKDictionary.md)



